［自行判斷］天馬行動係黑警陷阱黎

#Admin提醒

天馬行動是由香港警務處發起的！

本台不建議手足參與天馬行動，
請手足自行判斷是否參與

From TG Group!

推

（成績表）【五一黃金周】 多區黃店出現人龍 保守估計首日生意額過千萬

去黃店買嘢算啦